一日一信send比公司HR問吓公司對8月5全港罷工有無咩應對處理方法

比如全港交通癱瘓，巴士地鐵無人開同事們返唔到工會有咩安排

有同事返到工，有同事遲大到/返唔到工/罷工，公司當日會有咩應對措施

當日因爲任何原因曠工既同事，會唔會酌情處理呢個特殊情況

【突發震撼】香港代表隊出席少年冰球賽被北京隊隊員毆打

Push